黑色物體大大力踢落手足身上面 幫手推上國際！！！

而家黑警叫條鬼佬出黎 想用yellow object黎叫我地既義士 令到呢件事睇落冇咁嚴重 好明顯係想做比外國睇 想降下溫 而家佢地好明顯想將我地去人性化 等d狗亂咬都唔會有罪惡感 我地一定要將成件事推上國際層面 等大家都知發生左d咩事 令佢地降溫失敗 大家幫手retweet 同share出去 唔洗係comment 到tag人 但幫手搵高清相同片 比全世界睇到佢地所謂睇唔清楚既yellow object 到底係d乜野

推

push

racist+反人類